【持續關注】太子站啲傷者係咪仲未出黎

Credit to: Cable

究竟入面有幾痴線
啲狗係記者衝落月台果時話成個月台都係取證地方
邊個踩入去就告老防
無記者影 入面做咩左都無人知 屌

有冇live係影住地鐵站
好想睇

唔係啩...

現場有傳打死左人，未FC！！！！！

好不安

我同啲fd係到諗係咪死咗人 咁耐都未有消息

唔係啊。。。

人命關天

咁耐都冇消息
站入面發生咩事冇人知

有冇手足住附近可以望住d出入口！！

係咪打死左人或者急救緊 宜家諗緊劇本點解釋呀

一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒
咁警方獨立調查委員會都唔需要了

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。
當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場

有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

【0214】太子地鐵站各個出口仍然封閉。經現場急救人員確認，警察恐襲太子站至今三個小時，仍未有任何傷者被送離地鐵站。

一批防暴警察現再次進入太子站。

細路仔都打, 真係有可能打死左人

【0214】經現場急救人員確認，警察恐襲太子站至今三個小時，仍未有任何傷者被送離地鐵站。

一批防暴警察現再進入太子站，港鐵職員隨即落閘，阻止記者進入。

正宗《旺角黑夜》，入便砌緊個現場？？？！！！

荔枝角站

cls

白車走晒
應該真係去左lck

咩叫LCK?

係咪荔枝角a出口？

個whatsapp圖話係

大家留意下今次特別有兩架流動傷者治療車到左場

消防處網頁介紹，流動傷者治療車如小型手術室，配備大量醫療用品，當大型意外事故發生，並需要到四輛以上救護車時，流動傷者治療車就會出動，實時提供設施讓醫護及救護人員在現場施手術，或各項緊急治理。

有記者去緊好似

荔枝角

即係係太子站列車果班人全部被禁錮？

推

威爾斯 急症室 有醫護人員搵緊腳上/褲上 染有藍色既手足

威爾斯 急症室 有醫護人員搵緊腳上/褲上 染有藍色既手足

威爾斯 急症室 有醫護人員搵緊腳上/褲上 染有藍色既手足

有無人可以講下太子站俾人封之後月台市民既情況

有冇人去到荔枝角A睇下？

好擔心

藍醫？

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

荔枝角好多鬼車

未知，但係好似有狗靜靜雞上去搵人

有冇LIVE?

push

死左都唔知咩事

咩事咁cls

太子站困獸鬥

狗鐵有cctv
要靠良心職員做嘢

要廣傳

第四權

好耐之前好似有個手足變植物人唔可以再多了

係咪已經三個鐘⋯

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

隔離post見到

但有人話黨鐵運咗某啲人去其他站

呢啲應該真市民，如果係手足我諗就未必咁易放出去

如果有人死左嘅話 黑警全部準備陪葬啦

如果有人死左既話，我地點知？

屌好撚驚

唔好睇少香港傳媒

傳係話荔枝角站度但都仲未出嚟

?
邊次

我細佬全晚冇消息 有冇人有律師電話 我想睇下可以點幫我細佬

星火，612

記者可唔可以衝入去呀

星火 98190979

好似去咗油麻地

Push

蘋果圖扮cable?????

一手料 有3隻狗一黑衫 係瑪嘉烈

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

用狗鐵運

傳到無人知真假

推 好擔心

屌你老母

睇到既快D走

光復香港，時代革命
瓦解暴政，還治於民

口號及意思升級
配合前線已升級

五乜撚大訴求 你地都on9!

星火

其實一定有cctv拍到

有可能，佢地唔知點拆就拖時間

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

而家點啊

pushhhhh

依家點

黑警冇得走甩

去晒邊

關注

想知最新消息

推啦

推啊屌

推推推

有無消息都推下，班狗痴撚線的

岩岩記者會我好似聽到佢話拉左40個
依家一個我都味見到呀

推阿

受傷市民去向係邊

救人呀

屌你老母死黑警

火化埋都唔知啦

佢係咪講緊被斬信報女記者
記得上次睇到update 係佢情況穩定但要用呼吸機

坐黨鐵走左？

咁隨便係車廂拉人既，一二百個都可以拉到啦

快啲有消息

有人努力做亂香港，希望推緊急法，如此就可以冇人查佢地，安樂。

屌....而家都仲未有消息

祝你全家 長命百歲 百病纏身 安樂

3+ hours

唔好真係有人死...

Sad but true

推到有消息

我屌你就天光都冇撚消息？？？？？？？

放人

推呀有未

唔好忘記個root係林鄭同中共

就黎天光喇冚家剷

危急....咪撚有事呀大佬

死差佬

FC咗未？
佢有時都share埋啲未FC嘅嘢誤導人

有事就真攬炒
顧名思義，抗爭者要用最高武力對抗犬隻
大火球直接K落去燒狗

大家今晚有眼睇 我都希望係假

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

推 pray for手足
誓要黑警 血債血償 禍必及妻兒

From老豆搵仔

好不安⋯

手足，我建議你諗個方法del圖又好，點都好，有cam你就好麻煩

所有手足必須平安無事阿！ 仲有條路要一齊行

佢寫話網友，藍屍都可以做網友是但比料，佢照Post之嘛

【國際路線】全世界印同舉依款標語

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

有無fc左既update

安已不

收皮啦

升級升左啲咩出黎？

人地戰術升左咁多 你班岸尻仲企定定俾人捉

垃撚圾

冇革命決心就唔好叫時代革命 笑撚死人

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

唔洗同我講咁多野
唔洗fact唔fact check
對於我黎講
今日就係有人被打死
而有人用左中共式強硬手法隱瞞真相
64係中共眼中無發生過
831 亦都會被消失

大家都要有呢個觀念
今日係有人比人打死
有人堅決隱瞞

一定要有外媒睇住現場

p

有d擔心傷者係手足...

已經無分手唔手足，正常人冇人想有市民受傷
除左廢老藍絲警犬

咩情況...

出左黎未

黑警打死人

而家點...

好不安 仲封緊站

係咪仲未有消息？

成晚啦 屌你

剩係話拉左40個
但入面d人點又無講過

Wtf入面既人仲未出到黎？

What?!

似打得太傷，唔敢太子出俾記者影到。

將啲市民運曬去荔枝角先俾救護員接走。

mtr 手足呢

有可能打死左人

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

出左黎未啊究竟

屌佢呀而家都未出

睇黑警通宵嘅安排，極相信尋晚其實已經打死左人，比黑警封鎖左消息，當成一般人口失蹤案處理。

有冇可能偷入去望望？

係咪真係有接走？ 搵咗好耐都無新聞影到

推...

荔枝角0130果陣有人捕捉到4架白車咋
0200前走晒

好有機會打死左

滅

屌你老母 救又唔比人救 走又唔撚比走

仲封緊站？

依加有消息未？

點解咩消息都冇

點解可以咩消息都無

點解比人杯？

去埋太子其他站留意，好有可能喺其他站出

我記得有人話過送新屋嶺但其實送左上大陸

好擔心入面發生咩事......狗我唔信 有無黨鐵員工睇到cctv 你地段cctv 真係好重要 救人呀

屋企人唔出聲? 嗰仔失咗蹤都可以唔知咩

推到有消息！！！

推呀

推
真係好恐怖

推!!!!!!救人要緊

一定要認真查證, 黑警知道一有人死佢地total loss

有消息未..